Marvel最撚悶係邊套？

美隊1最撚悶
其次係雷神一二

Black唔知乜

galaxy 果2套

講Marvel壞話3個回覆都唔過

Black 力架

ironman3 galaxy2 美隊1

美國隊長1 節奏太慢

美隊幾集都好睇
相比起其他英雄係平凡D 但故事性最強

雷神2
Captain marvel

全部

美隊1其實好正, 清澀男孩從軍又有愛國心又有兄弟情又有愛情

力架俠

iron man 3

美隊一都唔算差
雷神一就真係不知所謂
係咁用斜鏡

endgame

C9 隊長

Galaxy

美隊1 唔差喎
講悶雷神2 一定第一

其實講black panther嘅係咪大部分政治因素

Thor 1,2
Captain Marvel
Black Panther

ca1
未睇過唔知

一定係新個套蜘蛛俠！

im3

唔係
係畫面太黑

Avengers 4

黑豹好睇wo

ca1

一定係im2

cm
故事老土
劇情單薄

咁重要既角色
一下爆炸就造左出黎
影兩下回憶 幾下跌低起返身就識變超西

雷神第二集真係唔多得

thor 1,2
ca1
呢三套睇一半已經要熄

ironfist S1-2

唔係要睇avg4,呢套真係唔會睇

Antman 2

Captain marvel
完全係為拍ag4先硬推
女人做超級英雄硬係差左份使命感

咁又唔好咁講 係佢拍得差姐 神奇女俠未拍得幾好睇

EndGame 我好撚忙 宇宙好多嘢 等我救

true serum救返套戲

真心 真係力架個套 為左政治元素而拍 無理頭到仆街

黑豹 galaxy

黑豹 雷神一二 im3 蟻俠 變形俠醫

gotg都悶 咁平時笑點都好高

gotg最悶

Ca1睇Netflix悶到要分幾次睇
最後三十分鍾更加放棄埋

Galaxy幾好笑喎

套戲就係講佢屌打一切

Both

我都覺美國隊長1個劇本好紮實。

Thor1 當之無愧
睇到就訓著

captain marvel
Thor 2
Iron man 2
Avg2
Hulk

美隊1個故事最正喎

完全唔知做物撚
屌咁拍來都曬氣要打架咩

琴日先睇返
套戲係衰後期劇情突然fast forward咁
但大部分時間啲人物心理描寫好正
尤其當我係同雷神1連住睇個陣更加覺呢套嘢其實唔差

Im2法庭果part好正喎，Im3差好多

成個post都充斥住im ca cm
好似打多幾個字會死咁

其實1都好撚悶

Hulk無睇之外，最悶首選cm

雷神都悶？

Both乜？定你想講all?

美隊2

唔知係咪太遲睇先睇
我一早知到佢點黎，所以佢來頭無咩特別
同埋節奏慢、對白好悶、
打鬥同動作都做得好普通
好似以前d batman戲咁

一定係captain marvel

最撚屌嘅係 原來係avg4到佢係可有可無

美隊2 d動作最撚正同刺激
觀賞性好夠喎

Ca 1 睇到訓著左 睇完2 就有返興趣睇埋1
Thor 有loki 加持頂住

Thor 1
飛美國睇佢
睇到中途就瞓到落機

都唔係既
成個航空母艦俾佢一個人搞掂
導演係堅勁 咩角色都講到好有作用

美隊1夠old school
仲有agent Smith
正過iron man好多

Boss fight冇乜張力+女主唔靚

加架俠

美隊1最正係啲心理描寫好細膩
套戲為Cap嘅角色打好咗根基
所以之後先可以有咁好嘅發展

captain marvel
blaxxxxxpaxxxxr

d人成日話美隊1雷神1好悶
確實雷神12都麻麻

不過睇完美隊1可以更加感受到
佢就算瘦小又好大隻佬又好都係一個
永遠唔會放棄或再逃避既人

講得gotg肯定係唔識聽英文

1 Luis勁好笑窩

我覺得黑豹嗰Michael b Jordan同男主做得幾好，其他嘢就

thor 2
galaxy 1

你意思係truth serum？

Captain Marvel 一定係

爆一爆就變到最強
仲可以飛出宇宙
屌佢老母

homecoming

Dutch angle

Avengers 2
Captial Marvel
Blackpanther

Thor 2 - The Dark World of Marvel

Venom悶到爆

力架俠
成班生蕃係度跳舞

個大媽真係好撚廢講到自己幾勁幾勁最後比人兩三下打走咗暈埋

真蟻俠mvp肥仔

認真ant man真心悶

galaxy 1真係唔得 但唔明點解人地話美國隊長1殺 我loop左3次

Fantastic Four算唔算
垃圾到

Captain Marvel

2 都係佢個part最好笑 但係無第一次睇咁好笑了

一定係女權隊長覺醒得太突兀

經期隊長

大美國主義。.

雷神頭兩集

civil war出嚟好型喎 係黑豹拍得衰

跟住呢排就女權隊長 老實講 唔係食住漫威條水 呢2套野真係食屎 劇本無張力無睇頭 真係為左出復4而加落去

根本雷神係thor1/2 avg1/2 都唔係受歡迎角色嚟
係去到thor3同infinity war先開始多fans

有60分鐘拖戲

雷神太離地
同地面既人兩個世界

Iron man 2
Iron man 3
Avengers 1
Captain Marvel

有無人覺得雷神12 d打鬥好薄弱

智勇雙全
跑步拔旗個幕
Dummy grenade個幕

佢係最想去打仗個個
但佢願意為左同伴
自己死係訓練營

inhuman 無得輸，我睇晒都唔知做過乜，晒左班演員

雷神系列

唔關事啦
ironman一開始都無乜人識㗎啦，如果無睇漫畫的話
但係第一集拍得好，rdj又演得好咁個角色咪紅咗
但雷神頭兩集真係拍得衰

antman

咩唔關事，咪就係講緊拍得衰+角色性格描述得唔好，所以唔係受歡迎角色囉

起源故事大部分都好撚悶

hulk

Thor2除左記得有粒現實寶石出場就乜都唔記得哂

唔知點解我覺得hulk同venom幾好睇

直程有咩都唔記得

一撚定係雷神1

睇左咁多人留言
都唔少人同我一樣覺得呢三套悶
但成二百幾負皮兒登

The Incredible Hulk
avengers呢隻hulk好冇霸氣

你夠膽開post講marvel電影壞話都好勇敢

李安果套其實我幾buy
幾鍾意佢果個愈嬲愈大既設定 同埋夠暴力
Edward果套仲正 角色交到戲 無悶場 節奏明快
可惜聽講佢成日改劇本太有性格搞到被炒
同Avengers果個真係比下去 太搞笑向

第二集

係真係拍得唔好
明明咁好嘅角色 有內戰俾佢舖墊 個角色又咁型
偏偏套正戲全部公式 打鬥又無特色(內戰個陣反而好有特色)
啲女又醜 你搵黑人都唔使搵哂啲咁樣衰㗎下話
然後反派毫無特色 打個陣仲要同黑炮一樣樣
犯哂marvel為人垢病嘅毛病 根本唔係打住Nigger嘅名號 撚有人睇咩清醒啲啦nigger

Thor 2
Captain Marvel
Antman 2
Iron man 3

最好睇單支戲係
GOTG1 2
Thor3
Iron man1

鐘意笑片

一定係Thor 12
悶到癲咗

雷神2，睇頭半已經訓着

Groot 又得意又攪笑wor
Btw，班人既super power 真係冇咩特別

Thor 1,2
Ironman3
大家連記都唔記得嘅hulk
黑炮
經期
貼錢都唔睇 直頭係睇都覺得辛苦

近年嚟講Dr. Strange都唔差呀

CM真係唔洗睇

雷神1-2都好悶

同黑豹一樣

黑豹叫做有故事，但係佢一爆出嚟就咁勁
成個角色又無進步過

guardians of the galaxy
dr strange
ironman 1
antman 1
呢幾套都ok 啦
其實係最開頭嗰幾部麻麻啫

一定係Captain Marvel，成套野唔止悶重好令人反感

一班黑人夜晚打交

冇人講ant man 1?悶到冇興趣睇2

已經得一個女主角仲要揾個咁柒

而家隻hulk on9仔咁

我#58回覆講咗，比成堆on9仔負評

Incredible個隻正好多，又型又有壓迫感

反派毫無特色？kill monger 明明個角色做得好好黑豹本身冇超能力不嬲都係肉搏ga啦，CA2又唔見你地話冇特技喎
shuri又有魅力，真係唔知咁多人盲反乜鳩

癡撚線 呢套同美隊3我覺得係全系列數一數二好睇

師奶隊長

唔記AVENGER最好睇嗰2套居然俾你插

im3其實差還差又唔叫差得晒

蟻俠1好好睇噃師兄

師兄屌開神枱?

Ant man
美隊全部

Avengers 2
黑豹

ant man 2

CM未至於最垃圾
Thor 2肯定係

Captain marvel悶撚到仆街

美隊1最好睇嘅時機係睇咗美隊2之後
當係前傳睇會覺得佢係一套幾值得睇嘅戲
掉返轉睇完1先睇2會有好大落差
2真係好過1好多
個人片嚟講唔計內戰美隊2係最好睇

利申：美隊1係睇內戰前先完整睇返次
hulk情況都差唔多，係睇完內戰之後先睇返

原來都幾多人唔鐘意Captain America 1
我反而覺得幾特別 重劇情同無咩marvel味
Black panther 都真心唔錯

回題 Thor 1,2
無睇Antman 1,2

無cm就無人救番im番黎
無im就無得實行TimeHeist
咁都叫可有可無

我想笑既 我睇笑片唔好

唔講都唔記得咗
感覺佢成套戲係到行行企企

話美隊1唔好睇果d懷疑佢地唔睇劇情

係順住睇覺得美隊1好正

antman1

antman2

依兩套睇完冇印象

好認同
Thor2點都垃圾過CA1啦
係咪一定要識飛先叫唔悶

又唔關女人事既 係劇本鳩之餘個演員又做得黑人憎姐

點解咁多人覺得ironman悶

有邊套唔悶

On9守衛隊

冇人講x-men個堆？

又唔好咁講，講承擔講使命感同戲black widow 都輕鬆大炒佢啦仲要打少套個人電影

覺得im2 仲差過thor2
係有blackwidow 先比翻d 分

civil war
唯一冇睇嘅

佢哋嘅身分好特別wo 成班人都唔正常但係套野係超級英雄片

都唔知有無睇過

MJ ok樣wo
定你想講黑妹？

wfc

以前好幾次明珠台播過美隊1 無睇晒
之後自己上網睇 無睇晒
好悶 太慢
上年睇完iron man 1 發覺個系列幾好睇，想跟番marvel戲個timeline追先迫住睇曬成集美隊1

跟劇本拍都要俾人鬧 不如屌番個編劇啦
又或者你鬧佢真人格衰仲好啦

咁佢的確係神唔係人喎

如果無groot ，我諗少好多人入場睇

20幾套 得 thor2 同 cm 睇唔撚哂棄左失眠睇一流

Thor 1，睇到奧丁落咒落個鎚道，就可以熄，跟住直去A4大戰

黑豹

係戲院睇ok
但係屋企睇第二次覺得好悶
之後第二集仲悶

美隊1真係好悶
D劇情好似好公式咁

Avenger 2

其實呢幕幾正 不過我都係最鍾意初代蜘蛛俠2救地鐵個個經典到

toby Maguire 真係好岩拍蜘蛛俠

I can do this all day 明明瘦到仆街

果套咩烈火戰車咁款既骷髏頭先悶

Black partner 呀

雷神1,2,3

兩條友著住刀槍不入既甲

兩個都無能力令對方受傷

然後肉搏戰

盲反

仲記得比佢救個班人除左佢個頭套 先知原來係個後生仔冇求過任何回報默默保護緊佢地 之後仲話幫佢守秘密

蜘蛛俠2真係好有味道 仲有飛釘mj

其實係劇本問題，佢已經演得好好

如果我話，女主角係新梅姨
你會唔會有另一番睇法

x-men

其實睇返轉頭，美隊1都唔係太難睇

係，太高期望

starlord

美隊一都悶
最撚悶就一定黑豹
打又唔好睇

睇完美隊一再睇多次End game 最後嗰幕真係

iron man 1

黑豹啦，悶到核爆，啲人又樣衰，視覺污染

傻西你究竟有無睇過？

Gota2
拖得太耐

其實啲on9仔咁唔鐘意Goto係咪因爲star係infinity war做咗過衰人盲反啊而家？

唔係特技 係特色
比如內戰黑炮好常用佢啲爪爪功 同埋比較野性嘅打法
到自己套戲又加個on9反彈功能 無哂特色
相反CA2同樣係肉搏 但好展現美隊嘅特色
比如美隊同冬兵隻揪同一開場打海盜 都展現咗美隊個種搏擊混體操嘅風格
而且個反派你極其量只可以話佢立意好 但都係謀朝篡位一類 同埋兩個著完suit幾乎一樣樣

Hope好靚喎

美國隊長1 爛片
所以2都冇睇

一定係經期隊長
套戲唔係占avg4光既話一定唔會咁高票房

一定係雷神系列啦
如果雷神係依家肥仔咁轉做笑片
票房一定爆哂燈

呢個位其實由motherfxxker指揮部艦黎打仲好
佢唔出黎打部艦，我根本唔記得原來佢仲未到

咁多人講gotg？講緊悶唔悶喎唔係講你鍾唔鍾意

rocket同groot都係關鍵

Captain marvel
The worst !

blackwidow係iron man 2真係嘩一聲

原來咁多人都唔中意thor 1,2
自己睇又唔覺會悶到瞓着
可能因為我個人黎講幾中意個角色

一定係thor2 同bp

係咪想講國會

avg4

唔撚識睇
明明你靠GOTG 先連結到Avengers

好撚好睇
thor 3都係行galaxy風格先成功反底

thor2 我真係頂唔順....

Thor2無撚得輸啦
唯一一套睇得2次
但2次睇完都唔記得做過咩

iron man 1好d既，2拍到avengers1預告咁
3直頭好低能

Iron Man 2
Black Panther
Captain Marvel

係監獄逃走個段緊張精彩又歡樂

杜麗莎套CM

hulk1

我覺得呢幕重現返舊蜘蛛俠2火車個幕
有D無謂同做作 用嚟宣傳用
要靠舊橋嚟做突出位

狼人 外傳

蝙蝠俠

雷神1，2
spiderman homecoming

我記得一開頭個15分鐘黑到係戲院唔知自己睇緊乜

有好多套都好閒，包括a4，頭一粒鐘都係文戲

ironman衰係奸角原創
俾返滿大人俾我吖

無意冒犯 但銀河守衛隊2我真心覺得麻麻
我勉強睇左幾次先睇晒套戲

ca1,thor1,2 好難揀
只可以講好普通,唔想再睇多次

一定一定係Captain 婦權！唔講呢套嘅九成係未睇！

1好d，2真係有d悶
好彩個導演唔拍3

avenger 2最無劇情，係咁打，後期打悶。

而家話拍

雷神
美隊 除左3